幾時肯廢除DSE恢復CE AL

DSE制度真係ON撚99
逼晒D人讀大專大學
屌你老母

你就想,遲啲改埋做Gaokao

DSE本身就係港共為左減低香港人競爭力而設
諗住搵科通識玩死香港學生
點知一開波就教以法達義嗰堆嘢,而家變左玩死自己

Dse變返ce al冇問題
但通識要keep住做必修科

真係全面同支那接軌

支那人自己都講緊支那好多學店, 讀撚完乞食, 唔係個個入到咩野985 211 清華北大家嘛

但唔讀更加乞食

通識繼續保留

但唔好再焗全世界考DSE, 之後每個人最低消費大專大學

DSE係跟返大陸節奏

亞洲大部份都係咁

改用北美學分制啦

起碼都要有真普選之後

無可能

跟外國？你是港獨嗎
屌 我腦浮起呢幾句對白

dse其實似係高考

全港轉ib算啦

無論DSE定CE AL啲社會垃圾都係讀毅進咖啦
不過都想要番精英制
DSE搞到考12分定18分都讀緊同一科

以前，
中三篩一批。
中五篩一批
中七篩一批
最後先到大學。
依家？！
我覺得跟以前，黑驚大部份中三篩走晒

恢復CE AL點同支那學制接軌

但其實全世界係咪得英國會分兩個試？

仲有3座大山,講晒上面d困難出黎

數撚表示我中學生涯完全感受唔到數學嘅奧妙一定要AL先有嗰種水平

AL真係學到好多野 垃圾dse

先生你真係好搞笑 有啲大英文都唔識多隻 數學加減都錯 你會唔會收佢做大學生?

上面d人又9up
仲想當讀大學係少數人嘅專利
整體知識水平提升咗咪多咗人入去囉
跟返十幾二十年前個比例先係社會嘅失敗

DSE又好，AL又好
主要都係睇教乜考乜
香港既考試制度有少少扭曲
考評局出卷睇你避唔避到陷阱多過你有無溫書
為沙紙讀一堆將來注定會唔記得曬既野

老鬼既我講下當人AL 係點個時讀AL 係痴撚線，十個有九個打定輸數咁

搞殿試

英國GCSE/A level?

一科考六個鐘 朝早三個鐘 食完飯來多三個鐘
坐到屎忽都痛
有d 科chur 到唔敢去廁所 怕做唔完

全民大學生
但又無歐美國家嘅人工/物價比例平衡
咪即係變台灣仔

點解會有人覺得歐洲好好景

Agree

睇你點比較啦
實有利弊
但華人地區全民大學生一定仆街

+1

咩點比較，英國FG大部分都係稅前20k左右，稅後都係16/17k，東歐就更加低，歐洲唔係真係高人工。有啲職業，喺香港去倫敦隨時要減人工

讀毅進無得輸

可以篩少啲人

香港16k同歐美16k
你揀

倫敦物價一定高過香港，人工一樣，你揀

香港樓價世界第一
仲要未知道可唔可以逃離共慘黨
我真係未聽過外國朋友會因為住屋問題怕結婚

香港學生考GCE IAL 好過DSE
可以自修，一年考幾次。內容多但題目易加翻抄率高，仲有A or above % 高到嚇親人

AL 真係好x難，太辛苦了

但應該唔計落公開試分數
用改用pass/fail 用assessment計
或者照計分數, 比大學自己做返assessment

香港供一世樓，你揀

成堆兒登仔無學過社會學無讀過歷史係咁
文明社會不嬲係要盡量迫哂所有人讀高等教育
除非你想依家2019年都仲有人隨地痾屎吐痰啦下

仲有上面d撚樣講到dse數好撚淺拎撚哂光環，dse滿足唔到你既話，咁巴閉唔識自己去讀PhD master?

咁啱見到個post喺熱門下面就係會考0分做區議員